喂，各位手足，行動post呢？

暴動，10年。
運動到依家，千幾個手足被拉，果度講緊係10000年。
係10000年呀！
邊個需要負責？啲藍c老殘就話做得出要有承擔。
係邊個6月9 noted with thanks？
係邊個語言偽術the bill is dead？
既然你最後都係切，你又吾一早切，搞咁多野。

希望大家推行動post推到 肯承擔責任為止。
或者吾好齋推啦，每人出一條行動post啦！

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets